有冇人見過咁樣幫倉鼠梳毛

你覺得佢係enjoy？

重手咗啲
軟毛刷輕掃係常見嘅